71前夕真係有啲誇張

勁多千年潛水Blocker User湧上水面
我好似感受到PR公司啲威力

Sogo大減價見

仲有班on9爭住del po

國安法嘛

今日block左既兩毛唔少過十個

真係有人會怕嘅,不過唔會係我咁解

好多五毛波台狗要求delete post啊

班波台狗上水就知咩事啦

佢地大時大節先講自己幾咁無力
到底有無新招

熱門都幾個po

成班都傻傻地，條文都未有就自己嚇自己。
我懷念有人帶風向要人過度驚慌

聽日一齊紀念國安立法第一日

提提你地啦五毛
要帶風向最好就平日都講自己幾撚無力
大時大節先講真係on9先比你地帶到

是日風向：
黃圈、眾志事件，顯示運動已完。
不停放負能量

見你咁精景我pin pin你啦

揾食嘛

😂😂😂😂😂😂

我已經見到PR開始做嘢啦
淨係dislike我講過嘅嘢
我係唔係要道歉？

71

block之餘，推71post啦

借個list黎望望

Sing hallelujah to the Lord

我地要幫入面手足撐多十分鐘

要走一齊走！

懇求你地幾怕死都好都唔好唔記得呢啲畫面

好撚煩最叻咪話人屈毛。做PR做到咁明顯炒撚哂佢地啦。

大家一齊盡做

講唔掂就咁㗎啦

佢地好易留意到
認真嘅 觀察一吓就睇到

PR公司有五千萬經費啊

推

狗公園見

淨係Gphone退黨個post可能成百個兩毛喺到

Standnews同蘋果FB+IG都好多二毛

呢套戲嘅錯判係

1. idea is bulletproof

8964: am i a joke to you？

2. 人民行過警察防線警察係會錫住人民唔開槍

如果係真，69 612 (2019)，港共已經玩完

齊上齊落？

不了

我真係覺得啲兩毛好慘
貶值貶到得翻兩毫子
仲要比人屌住咁留言
但係PR就食咁多水,有時真係凳啲打手唔抵

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

係時候到我地守護番正義女神

71見

社會小眾仲唔集中埋一齊就真係無鳩用㗎啦

咁咪好，可以睇下有冇block漏人

聽日見

真係勁誇張有咩聽日sogo講
落雨呀喂！記得帶遮！

依家唔做嘢仲等幾時

無成本嘛 比著你係對家都會選擇成本細嘅地方

推
望望facebook同連登既五毛做緊咩
你就明白
無論係打殘體字定繁體字
佢地講既都係幸災樂禍 令你憤怒 從而滋生無力感

冷靜d 見到五毛唔岩聽當睇唔到就得

推 成班戇鳩
佢要搞你
都唔係今日割就唔搞你啦

真係好多毛

71 go shopping

真係煩到仆街

呼籲所有兩毛爆哂啲pr公司出黎
到時做獨市話唔定會變翻五毛

啱啊

今日block咗差唔多十隻
拔毛真開心

熱到咁拎去防中暑都要啦

逆向思維

二毛又好PR又好 都係極權嘅奴才！
多得過支持民主自由意志堅定嘅人？

71維園見

無理好耐啦 只要唔理啲狗啲狗就覺得無癮而唔吠

勁多五毛post

自我審查真係好ON9
好似D奴才咁
自己喺度估主子唔鍾意D乜咁

一語中的

block到手軟 聽日見

啱啊 做老細自己賺錢定做富士康員工真係自己考慮吓

國安法國安法國安法
我high!

五毛傾巢而出

香港最大散步公園上線啦

respect

推行動po啦求下大家

講多兩講我都真係怕
佢地真係以為啲反應會咁

同禁多位PR狗講聲聽日見啦

佢個背景係V已經殺死咗總理+黨魁 人民同一時間上街
條指揮鏈斷左 先好似hang機咁企係到

真啲一年半年冇出post嘅都上曬水

我以為連登用咗髮再生療程咋啲毛多過長毛象

同支那河蟹無乜分別

出面啲風向post睇撚到我火滾
不過 大家聽日見啦

行動前夕不上連登有助身心健康

其實我都係不過我係見多毛先出聲

Push

佢地仲停留大家好依賴LiHKG嘅階段
應該話佢地無從入手,大家都進化到自發行動,得翻呢度比佢地取暖

真

佢地咁多資金的話不過組團聽日去維園Set街站帶風向

有推 放心

係真

推, 71見

p

大家睇完笑完之後記得推翻啲行動文
三萬THX

佢地幫我地keep住團火 暗黃

正

推

7.1 Sogo攻略

套戲雖然係話人人都可以係V
但係都確實係有V呢個可以撼動政權既人
香港根本無人撼動到個政權從而帶希望比香港人放棄一切去抗爭

正
可以同啲5毛傾下計

個個post都搵到pr狗block

翻工解悶好夥伴

冷氣軍師

嘩
好撚驚呀我

5cents " very hi"
They were more quiet yesterday but coming back like crazy today.
or even more tomorrow...

浮曬上水面，製造白色恐怖

呢個真

平時賭上自己身家鋪頭高調表態都要被你地話人血就算
而家殺人刀架到埋頸都無一份支持要blame the victim
D風向post 如果唔係五毛就真係垃圾

佢地夜晚打飛機再Po上連登仲好啦
都係「白色」恐怖

佢地見到咁多人未比人帶到風向會唔會向政府加價呢

聽日sogo見
瘋狂shopping

爆買

7 1見證明香港人不會被吓倒 去sogo行街

我屌啊 點解我呢度一個BlockUser都無

中共都係想製造白色恐怖，嚇９大家
但都唔可以輕敵！

出

push

係時候行街食飯

聽日真係Be Water

香港人用行動證明俾佢睇佢係錯既

比人無視 勁hurt

tg果邊兩個極端
一邊不停放負
另一邊就吹endgame，叫人盡地一鋪

放假緊係去shopping 刺激經濟

正嘢wo

去平機會告佢地歧視

tg真係好負
淨係睇哨用

睇哨就算 大把狗想chok料同埋叫大家去邊去邊

英雄所見樂童

聽日一齊去sogo講:沒有我們sogo早就死了

7.1見呀

u

幫推

黨安法

真係喎好乾淨

好多起底就知根本無出過文宣抗爭post
一係on9仔，一係pr公司
都係想帶風向

到時大陸新聞標題：7.1遊行5百萬人撐國安法

五毛多撚到

呢個po好正常

本來仲打算釣魚

想報名

塞爆監獄囉 爛命一條
出嘅點都會出 唔會嘅死幾多人都唔會出

我係唔係都要用髮再生療程先有五毛肯入呢個Po

終於睇番d正常post

ideas are bulletproof冇錯喎
佢意思係就算人死咗，信念都可以流傳落去，子彈係傷唔到信念

今朝搭車，收到勁多Airdrop 文宣！

有條友上車開始播榮光播到落車！！！

大家今晚努力！！！

呢度純過純情學生妹我反而有啲失望

呢個思想夠進取

你話失唔失望啊 無得撚佢地

正解
龍門退=經濟圈失敗=已完
On9 logic

仲有一大堆散水撚

過多兩日就唔記得國安法架喇

我夜少少Pin翻呢句

其實有冇得睇睇今日同前幾日嘅website traffic比較下睇睇係咪好似上年5/8, 1/10, 11/11 呢啲日子咁

呢啲機密嘢好難公開（想睇）

早幾個鐘前真係想del撚咗連登

佢哋會後數
甚至走數

親，未被人走過數
現有活動即可享受

唔睇就得當掩耳盜鈴都好

因為啲兩毛忙緊搵人去反遊行

講起走數我地富臨飯卷仲未收到

啲人講完唔立正契弟
依家立左又縮返入老母個閪
驚頭驚尾學乜人做焦土派啫

點解
利申：啱啱先開始睇post

七一見

唔叫埋我一齊揾食說好的獅子山精神呢

連燈仔多數有精神病，成日諗有假想敵

啲送頭放負撚去咗邊

呢個post講得好阿，連登需要多d好似樓主咁，心水消既人阿

要入鄉黑（同鄉會）先得㗎
你入咗鄉黑會未先？

上年佢地搞到個server神神地
會唔會今年其實無咩力

我真係唔怕

sogo 大減價

7.1 姐！屌你老母，五毛浮撚晒上水！

的確未知係人類最大嘅恐懼
不過呢堆BlockUser一睇就知係PR就唔洗怕

去曬賺1500蚊遊行

你唔讚我啦衰鬼
如果係吹水文我一早就Spin咗你

你覆緊依隻毛 我係要全面封鎖

群魔亂舞

應該上次用咗一億筆值
今次得五千萬搞唔成

Same

頂 睇漏咗

驚閪

啲放負撚 五毛死撚曬出嚟嘈
又話黃圈收得皮
又話gphone走係放棄抗爭

得兩毫子都咁搏命,
奴性勁到呢 覆三篇嘢先得六毫去執汽水罐仲好賺啦

維園見

佢地只會係引戰post 出現，入來咪幫佐你推post

養一千次個帳號

一日比人block 曬

自私

記得記得幫手推行動文！

打飛機還打飛機
事實聽日一定會少人過以往好多遊行
淨係今年612都睇得出個分別
唔係全香港人有連登仔咁堅持
好多和理非都收曬皮

聽日自己汁生啦，實有鬼出嚟燒嘢掟嘢

今日可以休息一日，唔洗上連登

聽日早啲出門

唔好記得你約咗我行街街啊

我諗明眼人都知
識玩一定選擇避其鋒芒
尤其早排愈高調個啲黃店愈要咁玩

口講 就話退出黃圈
背地裡 我資助手足 繼續支持抗爭運動
你吹我脹啊？
偏偏部份人就解讀為背棄手足

黎緊黑暗嘅日子會好漫長
諗方法長做長有先係上策
希望大家記得 靈活咁改變抗爭手段
係我地香港示威者嘅特色黎

當睇唔到

然後block 曬就得

或者係5毛、mon po 狗

最撚慘係佢哋咁搏命都好快比人sense到係毛
成班戇鳩仔

錯 係呢個po唔使做嘢

善心打破零回覆

點都係㗎啦 同全盛時期比點都差啲
不過人數真係都係打飛機用
大家仲肯出街係另一種感受
Be Water My Friends

淨係淆底都玩咗半日

咩呀 你唔係約咗我嘅咩

大家有無發現今日九龍好撚多直升機發發發？

溫馨提示

Cctoy 兒登仔 手蓄yellownazi 等字眼都係波台狗帶入黎

之後各位就開始打稻草人

71放假有咩做呀 香港人？！ 行街啦

不見不散

TVB如獲至寶

聽日係港殤日，舊香港已死，新柏林崛起

東方紅、太陽升，明天逛街賀71

賺得一次回唔到本又真係幾慘

sor 真係睇漏咗

港獨港獨

驚就跟我嗌民族自強。

唔驚就下聯

無咁多題材嘛

聽日見, 就算原價我都會去睇下,

何況你話大減價, 一定要去.

早知唔亂咁約人聽日一齊Loooooo

上年佢地玩膠玩到揚哂, 今年唔係好識郁
唔知係咪今年無乜budget呢

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

唔出奇啊Set防嘛
維尼咁要面
比國際知條法唔人怕就柒出國際啦

記唔記得xx小隊退場

今日勁多五毛開工

唔覆就得啦等佢賺少幾毫

我好想shopping！鍋鑼去尻嗚，我謝絕你監管～

有無條文其實一樣
中國法律咁陽光

又唔記得你約咗我 今次大獲了

有人話係軍用伏伏伏
不過成年都慣曬上年又話灑螢光粉，好驚啊

thx bro

聽日見到TVB鏡頭記得跟住佢地 可能見到明星

都係嗰句啦
咩境況都好 冷靜啲
少上連登既
比十零分鐘 F5碌哂啲post先

看來咋們是同志

人有自由去選擇嘅
黃圈呢單嘢本身就係和理非佔多
佢哋驚係預料之中

黃之鋒應該唔會驚啦
佢仲未走佬
到時走佬再講都未遲
依家擺明想打壓啲人抗爭嘅心

要撐嘅一直會撐到底
即使出街變成得一種聲音
但我哋心裡有數
再難聽嘅都要頂得住
香港無咗民主已落實
係呢啲咁嘅環境要執生
除咗其他國家真係屌中國
唔係自己人講香港獨立都係夢嚟

中共啲毒殺咗咁多人
中共仲要中印戰
中共仲有洪水問題
應該未來都唔會好得去邊

對家好撚驚7.1多人
屌啲五毛多撚到
不過除非禁連登啫
正常人腦都識filter啦

聽日我係為咗監視港獨分子而去

今日見到有bra打share左啲好好J既圖畫出黎比大家一齊J下

我當係去換里數賺一賺張機票
（發夢都想旅行）

History will have to record that the greatest tragedy of this period of social transition was not the strident clamor of the bad people, but the appalling silence of the good people.
Martin Luther King, Jr.

5000萬真係唔多夠洗
通脹通到食串魚蛋都差唔多要十蚊

長期等收圖

哇 唔講真係唔記得
同天馬行動一樣咁尷

你可以試下放圖

生活抗爭化，全面不合作。

可能加翻價

Ching銅鑼灣有無教會介紹

軍用伏伏伏香港文化真係勁得意

公海好痴線睇親都係情緒勒索同end game

呢句真
怕比人帶到風向最好就直接唔接觸

我要去閪慎

係喎，真係冇

佢地PR唔記得咗我地有句兄弟爬山各有各做
要扣錢

勁呀

維尼柒咗唔係清算我地先
係鬧鳩啲PR公司嘛（比你咁多錢乜嘢都做唔到）

好靚

71前夕都要OT

一陣我拎去騷擾吓啲廢佬先

咁岩踢爆左就話知姐
冇踢爆既都唔知有幾多單

當然啦 如果唔係浪費咗我部智能電話

保護本土文化 我你他

黃色經濟圈係最成功嘅例子
搞到啲PR公司得翻一句識講（食多啲黃店打飛機就抗爭到） 佢地根本上比人將軍咗好耐

唔睇就得

你話傷心唔傷心

然後一起底，得啖笑咁都要del post

64呢個GIF我睇咗好多次都想喊
唔知呢個人最後有無事
佢一定無估到暴政可以令成段歷史消失咗

凌晨先癲

手足，大家聽日見，準備好道具比國際傳媒影啊

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國廢架制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

係咩，收成五千萬downvote我D人講野咁MK嘅

唯有謹慎啲啦

三毛凌晨出維穩post有冇得收貴D

唔求會發揚光大 只求可以承傳

正解

你個名

5千萬其實係吞咗嘅好多 原本政府可能比咗一億

超多5毛

應該一蚊一文

聽日想出去曬下太陽

最麻煩係如果你地個個block晒佢地 就無人踢爆班撚屌 比佢地繼續茶毒其他少上連登既cd rom
尤其連登好多後生既上開 呢個年紀獨立思考性不足 好易就會受到呢d批鬥式文章影響

台灣ptt都有班網軍係呢種玩法
只可以講 各位連登仔自重 求同存異既心態係必需 有時幾唔妥某獨派 某泛民 某本土派既人
你可以唔選擇去認同 但記住真正共同敵人係邊個

升值3倍 難怪咁落力

我一陣射上國際線先
警爆唔應該睇完就算
佢地日常化唔代表我地要妥協

唔多的話會比政府咋型

帶遮呀我前日曬傷咗

佢地咁on9唔Block都知係佢地

當然啦 邊有五毛唔自私

pr狗 散佈恐懼 失敗主義

其實唔明怕咩連登有可能抓到你咩 除非連仔出賣姐

大家可以比意見同路人
不過矛頭一齊指向同一個敵人先
你地打機都唔會為支線而放棄主線啦
光復之後慢慢做支線都未遲
好認真講,你做曬支線都唔會令隻game大結局
想贏隻game的話幾時都係打王重要過打小怪

黃圈黃店指不批評退出黃色經濟圈嘅店

正面啲嘅post喇

我都有點怕香港人嚇倒

我啱啱終於覆曬你地
出去睇咗一睇
啲PR好偏心 明明咁多人力都唔用一個係度

被嚇倒

無所謂啦 怕完肯出去行街就由得佢

醉曖日本嘢

如果係咁你就算del po一樣仆街

一陣入去留條腳毛先

咪係

聽日我地令啲五毛嚇倒

要搞你一定搞到
暴政當下有咩做唔到
推倒暴政係唯一手段

屌你

我book咗銅鑼灣房 聽日嚟慢慢屌

每有大事發生，好多舊acc 千年殭屍acc 就會腦啦啦變身

條橋仲老過我太嫲

教會！？我信重光教架咋喎，不過暫時無實體教會

我怕悶 叫多幾個朋友陪我

聽日幫手揾揾

懷念定懷疑

好好

唔係講笑
有D好耐冇見都上埋黎

Ching幾有心追文

612都無咁誇張
果然維尼係最重要

約定咗朋友仔喇聽日搵你啦

聽日成個港島都係狗公園
安心放狗

一通過“國安法”就勁多五毛開負面post

唔好 我怕女朋友誤會

搵食艱難啊

淨係黃之鋒個post都可以block廿個

五毛都肯企出黎
我地都要

啲五毛多撚到

杜生個post

得啖笑

五毛多啲定肥婆啲脂肪多啲
唔准諗即刻答

明顯見到有組織咁 出post 放負 散播恐怖信息

聽日購物見

你睇下大陸啲人，有邊個有信念

推！班5毛要block 7曬佢！

其實你都可以出post，正面啲嘅資訊
對家佢哋點解成日有熱門post
係因為佢哋不停係咁出post
而我哋呢班同路人好少好似佢哋咁唔知醜
不停重重複複 轉另一個帳 改下字眼 又出得post
所以我哋要多啲出post先可以減少機會俾兩毛有曝光率

唔明連聽日都唔出街，點對得住被捕手足

d國家機器運作起上黎真係好撚明顯 其實佢地覺唔覺

係喎 未見有 清泉

所以比人帶到風向個啲其實可能都係劇本一部分,營造好多人中招個感覺出嚟 挫挫我地士氣

爆買爆買

YouTube好多覺醒嘅留言
都feel到佢地種無奈

無視佢地就得
應佢地咪姐係比錢佢賺

我P牌出得一個 今次真係誇張到要出句聲

最簡單既嘢偏偏冇人做

都唔知做乜鳩

呢兩日鬥龍門鬥光榮鬥眾志鬥肥佬黎乜都鬥
跟住突然今日又有所謂既'辭職白警'叫人唔好出港島改九龍開花

所有野都似曾相識

理由要作一定有一堆
睇佢對唔對得住自己

笑死

覺就唔會係咁用呢條老橋
佢地on9唔係扮

呢度清過啲無煲過嘅溪水

唔明

知聽日做乜鳩就得

我有收過
放心手足一路有做嘢

twitter兩毛仲多過連登

點解我完全見唔到 係咪我已經一早block 哂

然後聽日一堆post話「人少唔好出，留力下次。」「唔明點解啲人仲要出」「出有咩用不如打國際線」

唔做tvb編劇浪費曬

無人親近我

入黎啦 PR9

姐係話佢地大時大節先有一堆千年ac話自己無力放負,分化,抽水 盲嘅都睇得出係同一個集團做緊嘢

唔洗比錢買ac嘛

一樓之後直接跳咗十幾樓

我又估！
點解無人提乜乜乜（自由填字 例如：行動Po）

Push 7.1見

呢度季候風已經形成 帶唔切風向

PR咪阻住我去Sogo shopping呀

四百幾樓都未見到BlockUser

我本身都唔點出post
但有時連登一被帶風向
就頂唔順想出post
不過唔係鬧人個啲
我無興趣鬧人

Cwb見

ok

手足聽日見

佢地凌晨先有動作
應該係想啲人瞓醒就見到一堆放負文之後唔想出
唔好On9啦佢地
我讀心理學㗎 拍定手先

唔發火都我地係病貓

Sure la BB

好

Yes！Hand Foot！

er...

得鬼閒理佢地，要出港島食黃店

笑死睇嚟越多正能量嘅文同留言會令佢地啞撚咗
啲五毛一定好嬲好嬲,等我負評先

哈哈,無錯

自私食

呢個post堆打手Pr五毛多到呢

會唔會太遲到呢五毛

你咪其中一個囉

屌你老母

聽日到我食

Face check左未
我推本土文化支持本土又係五毛

咁遲到我怕佢無錢收

唔講唔覺，Blocked

你隻曱甴收收皮啦

如果唔係7毛得on9先會咬自己友，今日衝曬出嚟

唔洗理佢 唔理啲狗的話佢地就唔會吠

有無PR同兩毛幫手推推文

信念呢樣嘢，好睇自己嘅。正如我聽日下定决心出銅鑼灣行街買嘢，佢地出咁多放負po都對我無影響

萬年blocked user

估唔到呢個post咁多like

係

5000萬你估流？

我其實受影響 唯有聽日化悲憤為購買慾

唔好笑佢地

中國危害國家果班因咩事坐啊

比成5000萬都搞唔謝連登
佢地檢討一吓

沒事兒

我求其揾都揾到隻佢地係唔嫌呢度太正氣

聽日一齊濕平

光復香港真係得啖笑

睇完笑完一齊出去淨化出面啲行動文

啱啊香港獨立先係重點
隻字大啲唔代表有人比你帶到風向

簡直群魔亂舞

我學一學#492樓先
聽講啲字大啲會帶到風向小心PR啊啊啊啊啊

聽日見啦

#朋友係要見嘅

聽日約定你地

有聲

老實講眾志解散應該早一星期做
就無咁影響士氣

視覺影響聽覺

獨立，發夢啦
國安發都黎
又真係笑9死人

聽日人多的話咩士氣都翻曬嚟啦

大大隻字都獨立唔到嫁

喂 今次無㩒到不推文wo
我要唔要補翻兩毫子比你

轉數咁撚慢點做PR公司人才啊
怕唔怕我取代咗你個位
PM我 私低下教你除咗放大以外嘅帶風向技巧

大大隻字話人發夢都唔代表人地真係發夢架

啱啊 你識打字唔代表你係人

基本上手痕起起個底就見到隻

放心 PR公司同兩毛我唔會因為你地係弱智而忽視你
我個個都覆歡迎幫我推文

True

我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

去sogo shopping la

買爆買爆

咁5毛都會開po洗底架嘛

而家猖狂到扮都懶得扮

之前點都講兩句啱黃營啱聽㗎嘢先開始帶風向

大量分化撚上水blame the victim, 小心

當年香港回歸
反回歸派就係唔夠大聲
一路都俾人話係喜迎回歸
英國佬見到咁都幫唔到d乜

今日又再有一次機會俾你say no
機會可一不可再
你係想日後俾人話喜迎國安，定頑抗到底？

歷史分水嶺就睇聽日啦香港人

幫你推多嘢
樓主用心良苦
一次過吊晒佢哋出嚟畀大家block

一定要過濾先好記上心

今日我轉職推post師
任何講七一都推

佢地以為唔去呢度講嘢就無人知佢地做緊嘢
掩耳盜鈴Ski.Max
其實我單純覺得628同629個分別太大先講下嘢

呢一年香港人真係已經行出咗好大步
不過要繼續行落去 因為呢場馬拉松仲未到終點

搶我Job
thx bro

聽日我見到都唔散

尷尬小學生都講唔到出口
有時我幾respect 佢地為咗兩毫子可以講埋呢啲on9嘢

尷尬到

光復香港靠你啦
拉左咁多人，真係慘

你推文推得幾落力
雖然你係on9不過我都要多謝你幫我推文

兄弟爬山啦

[img][/img]
目測有27隻懦夫PR

好多post比我推，正呀

如果一條命可以換來一日嘅團結

大家幫幫手入去講我地團結到唔洗用命換Plz
呢個好撚急

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

一日你未比人拉我都覺得好有希望好有衝勁

拉咗我都開心到要出街慶祝

真係好誇，行尖咀海港城人影都無隻

聽日你去銅鑼灣睇仲誇
隔咗咁耐都仲有團火

要唔出街有好多理由
要出街都好多理由

加油呀
香港人

咁on9

咁開心緊係要推啦

多謝
記得對黃營有翻信心

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

SOGO又減價

啲嘢太抵屌了 我叫曬朋友去買嘢

我叫齊一家大細出去行街街慶祝

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

咁多嘢買我怕無手拎

BLOCK到我手軟屌你老母

仲好啦今晚唔洗打飛機
留翻啲精力買嘢

個個post有好多5毛
cls

歡迎你光臨呢片清泉

今次大量退出po明顯有係有五毛帶頭，玩類似之前小組解散果攏野，大家唔好on99中計

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

歡迎借位

雖然減咗人工,
但係有錢唔賺幾時賺,
各位忍耐吓,
總之聽日見啦

班撚屌見到眾志同龍門好似如獲至寶咁

一有機會就出黎分化,冷嘲熱諷, 好撚可憐, 好似抽撚完水之後黃既會變藍咁, on撚9

條街日日都好多人
點解得7月1日唔出得街

我基本上定義玩膠＝兩毛

sam hui

又真係明顯左少少既

係咪睇到笑咗

要扣錢

Pish

養兵咁耐

就係等今日

形容得咁抵死

全世界望撚住香港人聽日夠唔夠膽反抗

香港獨立唯一出路

喪屍戶口出晒嚟

到時見

係wo夜晚 你地開始做嘢了

夜晚開始活躍了

我係美國五毛 好安全

辛苦曬幫我推得咁落力

所以要出街慶祝吓

Ture